[NS]Pokemon劍盾討論區#9 5星百變怪繼續不推文回覆

重要：請用不推文回覆
謝絕撐中狗源
抵制港版行版 支持日美歐
日美歐版皆可使用繁體中文遊玩 行貨遊戲不在本Post討論之列

• 討論初期請盡量使用不推文回覆
• 歡迎各巴絲討論Pokémon正傳遊戲
• 此Post並非小圈子，亦嚴禁召開TG以進行小圈子活動
• 禁止討論行貨、修改及盜版遊戲
• 請支持香港本土譯名
• 請勿蓄意引起罵戰影響正常討論
• 違反以上規則將會被列為不受歡迎人物
- 毅大唔系大阿 #181217 / 使用大陸譯名影響正常討論
- 雪糕雪橇 #43159 / 蓄意引起罵戰
- 又搞乜呀 #242184 / 蓄意引起罵戰
- 小沁女人 #209890 / 討論盜版遊戲
- mma之鬼 #331229 / 蓄意引起罵戰
- 轉生便轉身 #82398 / 發放假消息
- 超級毒能 #22288 / 蓄意引起罵戰

請支持官方授權
香港Pokémon比賽

FAQ
1. 想問下今集洗唔洗好似LET'S GO咁刷首抽?
正常黎講係唔洗既 因為今代有得孵蛋 又有得改性格

2. 我想問公廁百變怪同準神係邊度捉??
曠野地帶 - Lafe of Outrage (逆鱗湖)
基本上所有大家都想要既寵都係齊到
不過會因應天氣既唔同 出現既精靈都會唔同

3. 另外我仲想問XXX寵係邊度捉?
自己睇啦! 暫時依個網都好齊全

4. 點解我轉圈轉圈咚咚鼠共你左好耐都無轉天氣??
天氣根據現實時間黎RANDOM咁出
如果你真係忍唔住既話可以試下熜GAME 改時間日子再入GAME
P.S. 根據以往經驗 改時間係會有penalty 唔建議大家咁做

5. 我想問我點樣先可以睇到個體值??
對戰塔單人/雙人打到上精靈球級就會開啟
入精靈盒子禁+制就會睇到

6. 咁努力值呢??
精靈6圍果到再禁X制 有星星代表果項能力已滿

7. 咁性格我又點知?
正常都直接黎6圍果到
紅色代表能力x1.1
淺藍代表能力x0.9

8. 有無同步寵借比我去刷神獸??
今代因為有得直接改性格
同步寵已經失效 (待FC)

9. 咁今集仲有乜野玩??
今集最大賣點就係極巨化同超極巨化
極巨化 = 所有精靈都可以變大 血量x2
超極巨化 = 特定精靈可以會成第二種形態 有額外能力值加成

10. 咁點先得到超極巨化精靈?
當你成為冠軍既時候去曠野地帶就會出現5星既團戰 (紅色光柱)
超極巨化精靈會稀有出現

灣仔188 101號鋪 pkm日封面撕貼紙賣
From other post

特典
下載版特典：Quick ball 12粒！
Double Pack特典：2組極巨結晶(用作極巨團體戰挑戰由基拉和心鱗寶)
Pokemon Center/店鋪特典:(自己睇)

POKEMON SECRET CLUB
預約game個陣會俾個code你開acc做member
做左member後就有得抽獎 11月14日前加入可以得到USUM閃稜鏡、LPLE大鉗蟹、劍盾衫

其他消息
新雲端 Pokémon Home 手機Apps 將於2020年推出，玩家可以把Pokemon Bank, Let's Go & GO的精靈單向傳送到最新遊戲 Pokemon 劍盾當中。

參考網站(USUM資訊)：
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)

個體計算

最大耐久指數計算
(日)

圖鑑/資料網站
(英)
(英日中)

重連完先見到不過爆左

FULL得好快

1001又慢左
百變怪又慢左
我好廢呀

打極巨化 online又入唔到人地場，我開場又冇人入

新post留名
劍版係咁撞草都撞唔到伊貝

個連線好廢

五大訴求

街場極難連
所以最好同巴打玩

lm 啱啱先開始

4星 電器鬼 有冇

隻極具由基拉有冇得刷性格？

一見到個場已經full咗

入唔到人地場真係唔掂喎

係4V對項呀

火道館打完後，有無得入返去捉野

3號已開

毒撚冇fd諗住靠街場

已爆

秒爆

加左FD 但見唔到場 係咪我個野壞左

入到

可以點樣錯項

full

可能要re入game，我收哂request

個魔法交換都幾搞笑

一見到已經爆

岩岩好。最後一名。

我單方面add場主fd 揾唔揾到場主嫁

而家努力值靠啪藥？

明明唔同場數但一樣iv

又爆

on9我已經秒入

爆得會唔會太快
過去打ROTOM算

4號已full
如果幫到手嘅，生蛋分啲剩種俾小弟或者超極巨留個位

極巨姐係金色光果種?

要買上網先可換寵？

想問下邊到有光之石

5已開

你隻狼咁勁

入到場hold住左 是否要等等

6820 9588 0012

有冇online play 畫面？

屌用錯寵 好似百變怪姐

同埸 我都卡住左

卡住係對戰畫面要點做?

5V 252a 252sp 6hp

卡住可能我未揀招就退咗下次我quit晏啲

係呀 卡任 會唔會房大大 太快out game?

有冇話要邊個moment disconnect先計?

遙都唔遙就爆左
食屎啦洛托姆

神獸洗唔洗專登sl刷5v?
定係今集可以啪藥

性格 紅色字係加定係減？ 好耐無玩 thanks

依家可能就係我太快走
我一開始揀埋招先quit嗰場無事

禁一禁出GAME 一陣我又簡得翻

雪櫃洛托姆5v

加

5星鯉魚龍 -2

火蔥鴨係5號公路咩位 搵唔到

禁home 再入返game 啱啱得咗

6
之前斷咗嘅唔好意思，我揀埋招先quit

頂多陣呀巴打 仲有幾分鐘先返到

劍版先有，低機率出
岩岩捉左進埋

加左

耐無玩，巴爾郎攻防差1先一樣，有咩方法調返正 定捉過隻快啲

我係劍版 邊個草遇到？

sor唔記得不推文

提提大家不推文

online同人玩係唔係會出error
話咩nat穿透失敗？

ok咁我入場就quit慳十幾廿秒

升努力值

pw5555

可唔可以再入 我捉佢失敗左

我已經諗到點樣刷百變怪了
雙開兩部機 唔連網 自己刷 自己熜機

7已開

你加我我就入場

加油 等你派

有冇人知

屈機

那有錢

但我刷唔到埸

個研討會係點樣玩？
一整天會加幾多努力值？

爆波

8

我想問大家係咪都係刷到
LEVEL 57
加速減特攻
HP 139
A 77
D 77
SA 68
SD 77
SP 81

既百變怪?

爆了

有add 都加左 冇人入？

唔見
我係t字頭

新手一問，水貨行貨係咪照連同一個server?

唔想同寶源買，但係啲fd買左行貨

我係

巴打FC係?

831

咁姐係固定左 曬氣

隻Game咁好玩咩
我玩過GBA GBC 之後無再玩過

lm I LOVE YOU GUYS

即係捉到嘅人唔好重入但雙機大法無了

見人見智

QUIT 到係咪即係唔洗扣石, 另外 3 個隊友可以爽打

clone睇黎會patch

有無人幫手打5星蕭小姐

斷?
我hold 住左

多謝 第一隻4V 百變怪

有冇人可以交換鬼斯通，最好係雄性，冇嘅話䧳性都得

0496 9644 2404
去個廁所之後開多5場

交個換都要tg？

隻鯉魚龍好撚癲

今場 等待連線中

有無巴打研究過

打咗勁耐

見到好多人add 加完冇人入場

oh ya 夢特鯉魚龍get

一個鐘好似有16

比定出嚟方便人 冇tg可以就咁係道傾😂😂

係咪駿巴? 我入到喎

多謝巴打

想請大家fc一吓係咪全部人隻百變怪都完全一樣？有無人捉多過一隻？

點加好友

唔該 我想問 係曠野既 瞭望塔 捉 Double Pack 送果兩隻極巨係咪都要爆左一周目先？ 因為我用左但無出呢隻光

原來d細路打極巨真係會哇哇聲
圍觀果d叫得仲大聲啲

T 巴？ 得你一個

我未

唔記得不推文 Sorry

係見唔到

57lv爽朗

但giga咁玩的話3個人唔夠打

有冇pokemon約戰grp

5-1

係呀

冇 唔會有 睇頭post

5星狡猾天狗有無人打
6754 5538 4978

lets go送果隻比卡超同伊貝有冇得刷男女

啱啱二周目
係咪有得捉封面神獸了

有d 話見到 有d 又話見唔到 係bug定乜野

打

我想問咩叫夢特? 姐係極巨有唔同形態果D

有

到我開中五星百變怪

大家準備好未

我今次呢隻算唔勁了
但如果有人開到隻6v，甚至如果閃都re到，真係永遠大佬

好

信和邊間係黃

隱藏特性 即係pkm既第三特性
要打極巨先會有機會有

ready!

Fc 完全一樣

條撚準備

等等等等

5分鐘開始第一波

留一場俾小弟

我隻伊貝刷極都係仔

火蟲真係唔見

重開啦

跟機

開左

有冇人有伊貝比我
pw 0831

想問下有無巴打係直銷網訂左日版double pack收左貨 問佢有貨未又無人覆

我生緊蛋你唔介意既比住d垃圾你先

終於爆機

On9
捉唔到

感謝GGG巴打
遲下有種記得你

想問信和邊間黃店

Sorry巴打，我條毒龍借咗比人

熱線

好似已經無人入，邊個未捉留個名，我開多一次入隔離場

伊貝男:女 7:1

thx

有五星南瓜

上場捉唔到
今場入左

重開左 火蟲pw5555

點加好友一齊打呀

想問岩岩見到隻雀個身有風 捉左有神鳥猛擊 想問呢啲係咩黎 係每一隻都有呢啲隱藏技定係點? 係咪低機率出定要點chok出黎

直行劇情真係玩得好快，唔知係咪因為繁體劇情識睇字就識玩 地圖又有指示。

講過今次主線好撚易

開始

滿

Diu 開4次終於有人見到

狡猾天狗果d睇唔到個場?

第一波玩家已上船

岩岩去左捉百變怪

你會唔會re

你咪選完招就出得GAME

唔介意

選招畫面退，好似大家都繼續到

想問下係咪冇pokebank，
即係要揾人袋住啲寵重玩先可以有齊雙神獸

第二波READY

last場

痴線架,打我

無人既

有冇online 對戰畫面？

仲未捉到
又入唔到

船已上

入咗 隻無限大拎咗去研討

加左FD 麻煩你禁確定

Show Blocked User - 超級毒能

你講得快，我退咗，俾多次機會你

想問下 夢境球係咪得一個

yes

多謝內傷巴

好似卡咗？

係喎

真last，pw 1123

地圖好大 城市好靚
但得外表 入面好少內容

第三航班ON BOARD

卡左場呀船主

第二架船沉咗

diu 用左係神獸度
咁努力值有無得清零

出返黎再入過囉

我好似未選招就走左
應該要選左招先

二船沉咗

有無人打

肯定因為見到我上船就踢我落船

卡機既話禁HOME制入翻去就無事 唔洗走場都得架

刷到了 感謝巴打

請問喱個係咩黎？
我見唔係隻隻精靈都有

又爆波

捉唔到火蟲 爆波

要點先可以一齊捉?
岩岩打完3個道館，唔係好識

再上船

加咗 Deepwe

徽章系統

謝 巴打

轉頭開 上左船

艦長 加左FD
我都想上船

入巴打fc等佢加你 然後禁y等開場

御3家簡邊隻好??

爆左

想打百變怪

請問咩叫 明雷 暗雷? 有燈色係代表乜?
謝謝

5星大嘴鷗有冇人

新手可唔可以加大佬你哋

我玩左Pokemon二十年 聽都未聽過

game已到

第4號大天使號準備出擊

完全玩唔明今集y掣個online

你班仆街咁撚快

why not
不過留低fc同名先知你係邊個

點解會咁多我都想開

石巴 我依家變左你XY個百變怪後花園

艦長，我想上船啊

世界末日既最後一班船

Ok了

辛苦哂你
我依家先過左水館

百變怪挪亞方舟

艦長識唔識乳搖

唔好咁做呀

第5主線路 主天使號準備出擊

明雷 有隻怪個樣
暗雷 行入草有個感嘆號 你要行入去先知乜怪
有燈=有蛋技

咁即係一整天就252?

終於上到船

上到艦了

不推文

明雷應該係指遊戲畫面見個d精靈 衝過去會入戰鬥畫面
暗雷 應係係指遊戲畫面冇精靈 但無啦啦入左戰鬥畫面

已開場

超大巴打 唔洗刷咁多隻架喎 數值一樣

各位巴打網速咁快 一見到禁入去完滿左

搶上艦原來係咁難

你知就好

聽講有百變怪派

巴打想問下努力值
岩岩生左隻蛋耿鬼
應該點樣刷

你隻百變咩iv望下梅先

內傷艦
4v 物攻速無v 加攻減防

第6

加咗巴打你
0120-4093-1557
hin game:danny

近身戰 隻碟 邊到拎

快撚到

所以唔知而家個玩法係點

係首頁有LINK 打上去好過下次要一次一次再打

30速 可以刷醒冰

火蔥鴨 3下爆擊進化係要同一場？有咩怪俾佢爆3下仲死唔去

請問今代係咪冇三級神獸 幻獸?
二週目後都未見有

咁連埋頭先巴打個隻 差隻速v可以互補

兩隻百變都冇速v

係咪一人限拎一隻 ？

我都係呢隻

其實一樣 拎多隻都無咩用

詭計波克基斯點樣遺傳

想要醒冰百變

點下人數 仲有無巴打未刷第一隻

5星 流氓熊貓
6754 5538 4978

次次都冇我份架喎

係多一隻無用，唔係限唔限嘅問題

呢家係咪已經無左技能商店
得路上面啲人用W買無其他

我呀 我呀

搏多啲V呀嗎

都話一樣stat

為左同大家 已續岸奶

佢V數性格固定喎

打咗成日極巨都未遇過雷系 拎唔到十萬伏特

呢一刻你地練努力值係食藥定打怪定研究？

都有用嘅, 同其他語言巴打換lor

不怎麼樣 係 0 丫嘛?

點解依家d野同我以前玩銀版果陣唔同晒
係咪已經完全係另一種驚黎?

打左

再上，利申頭先爆波

屌 爆左

又岩喎

係

來來來, 我英文save打多隻

到我有 五星 金百變

請問係咪跟住表格加曬全部巴打就得

係唔係百變怪?我都想要隻
不過唔見巴打fc

插返條LAN線啦

Fc?

Fc 1859 1096 7496

fc

求FC 加好友

我搞掂先開呀你呀啦

我二週目後打多次冠軍戰都冇喎
劇情點觸發?

打你地個頭呀 我第一隻都冇呀

明明我有幾次等左成分鐘先齊人

已加

刷極巨有冇機會上5v ？

即係要一分鐘後先彈出黎

半個月後先有得玩 我玩得個陣會唔會冇哂人

好似卡死咗, 內傷走太快?

捉到，thx內傷巴

訂左直銷順豐而家都未到又話保證24小時內到

應該有 我打過5星火蛇有5V

好似係

呼終於

我都係

呢度點開架？

有無人幫手打捲地兔
打唔嬴卡住左刷唔到百變怪

我等左好耐先走架喎

5. 我想問我點樣先可以睇到個體值??
對戰塔單人/雙人打到上精靈球級就會開啟
入精靈盒子禁+制就會睇到

#2 FAQ

而家要點做？卡住喎

捉唔到

各位各位 卡住左 可以禁HOME 制出一出GAME 畫面 再入翻GAME就禁到 唔洗驚卡住架

好似要出一招先。

準備 2船黎啦

有無人有多隻拉魯拉絲女仔... 仲未捉到

扑街啦。我我成兩三個鐘冇save

岩岩邊個巴打話要伊貝蛋
add 我fc 6754 5538 4978

但係點先有？隨機？

我

唔係呀想知點開個status wo

想問下由基拉個code送果舊野用完之後要點？我去曠野個遺跡度都唔見有事發生

6隻打冠軍
1) 坦克臭鼬 (毒惡)
2) 吸盤小丑 (冰超)
3) 8爪魚 (格鬥)
4) 三頭龍 (惡龍)
5) 鬼火燈 (鬼火)
6) 草鋼
7) 沙河馬
諗緊唔要邊隻

我係唔係禁左y見到你個場就入得架喇?

內傷船最後一班
完左依埸我要去排隔離船

thxthx自膠

等到1月, 比隻5V對項色違你
男仔

咪呀。打緊 等埋捉唔捉到先

thx 小王子巴

5星蜂后

成功衝入尾閘

3船

捉精靈嗰陣寫住咩這是咩空隙
然後就捉唔到
有冇人知點解

批好友

全game最刺激就搶閘嗰吓

我等4號啦咁

因為你未夠資格捉咁高LV既寵
請繼續主線任務

dafuq

想問下Cancel咗進化
再升Lv會有得進嗎
同埋唔進化 會唔會升級所需經驗少啲？

多謝翔空巴

上船

講緊咩3號4號無玩半日唔知你地講咩

金係咩嚟？

想知我嗰隻咩v

added
我係 R

等到有為止

@內傷 又爆左

半日過去我地已經洗緊高v百變

會
經驗曲線固定無影響

你地隻無限大100lv再練埋努力值架？打咁大力

新手 想問點加fd

巴打仲有無蛋 我都想要粒 thanks

hp a d sp

4船

去返switch個人檔個度

正喎

休息了，感謝互換百變怪

等陣爆波就仆街

跟唔到

等蛋種啦

一陣再開

唔好嚇我 同船架

等巴打接受申請中

第一隻5星

求解

係咁爆波點搞

真野同假野分別

大把啦, 第GYM 3咋

爆左喇

係應該用先機球定高級球？

PUSH

8543-1332-4914 求好友
一個玩好悶

爆左波呀

我完全見唔到巴打個場，係唔係因為主線推得太少?

仆街我爆

same

sorry

5船 坐唔爆就last

join我地玩啦

用高級球無咁易爆

add jor

唔見有場

邊有可能唔爆

ff巴我加左你fc

你accept左未？

隻百變怪變唔到超極巨

想問曠野係咪打哂D光源位就會RESET,定係連果D粉紅石都要拎埋先會

咪呀 爆波啊

爆

你咩名？ 我睇返

惡妖精5星招隊友

佢變左恥鬼呀

你地用邊間蛋屋

點上船 救教學

5號

連去腥他都要播首煩膠peter仔主題歌

會唔會有人想打冰吸盤小丑5星發光
我fc sw-0922-7671-7217

唔好再爆啦

好喇 6船黎緊

迷你龍啊

真

建議捉百變怪用Repeat Ball

其實有冇效架

係囉
啱啱用H波

三船
+SD -SP
VVV00V

點入嚟？

有冇人可以比條蒽我進隻鴨

恥鬼有無得就咁捉

落街市買

三船係咪唔開架啦?

突然間一條船都見唔到

玩左無耐 7825 2697 3099 求fd

大概where
二周目要去邊捉封面神獸

7船開埋應該載曬 last 啦

safe

點join?

捉到啦

一額汗
謝巴打

秒爆呀

點入

其實我都想知 淨係知要加fc

FF換唔換? 我英換你日

加好友再禁Y

咁我再開

可以 come

一隻百變怪都冇呀
係一隻都冇呀

0678

唔該想問友友球係咪得一粒？
唔小心用黎捉左隻垃圾

打埋依埸先

街場見到有鋼鳥同煤炭超極巨
琴日全日都唔見
可能係跟現實時間逐批輪流出？

ok

換晒三隻?

百變係邊個位投可石出 我有幾粒

我應該加左你了

中文 醒冰百變怪想換其他語言

8船 last 呀 入曬未？

點樣手動save?

終於join到

好唔好玩？

諗緊買唔買多對手掣
好後悔買左灰色掣

係咪內傷隻?

係咪要爆咗機先同你地玩到？

X就有
如果想關自動save 去設定就ok

點join ?

有冇劍盾既連鎖規則
定跟返LET GO

唔洗理班痴線佬

有無人add me

6882 7572 3309

Add左留switch 名唔該

7船入既 爆左波

Ok我都可以開船 5星百變+++

Anyone?

有無id 加？

求fc

未返屋企 冇得玩

added, ki好多個t

我果隻30速唔換啦
我未捉 換另外兩隻

為左你開埋最後9

想拎多三四隻比fd得唔得

okok得叫我

加左 thanks

屌又唔記得不推文

一般 幽靈 5星
打左佢先刷到百變怪0316-2340-2928

SEARCHING

有無人係電玩直銷到訂咗日版double 順豐站收
知唔知直銷個到寄咗未

感激希望捉到

爆左呀

-2

我都係爆左機先打極巨 solo4星搞唔掂

打咗3次先捉到

隻野有問題唔比傳

係lor

試其他？

咁奇怪既

....得3星 ......

係囉

有冇人可以開多架5星百變怪船

唔通我地...產生左批怪物出黎............

2船依家再開

其實極巨捉率
我懷疑同輸出傷害有關

唔比傳打團戰捉嘅野？

咪住呀 打緊3星百變怪

佢直頭話有問題

似係百變怪唔比傳

你要唔要捉隻鬼斯通同我互換

會唔會係咁刷法唔俾傳 ???

有無傳過普通百變怪/其他團戰打嘅寵？

捉到了

我怕bug左炸

以前XY定SM試過百變怪唔比LINK TRADE

有冇人同我試？

三星百變怪都爆

係？

你拎依隻害人咩 唔夠人呀

我冇神獸呀

無事既

二船無人再黎咁我自己刷架啦

留黎等我今晚打

有無id ?

又有新船咩？

無呀 我仲要刷野

今集升LV無血技回滿嘅

5星草鋼
淨係益自己人
PW1123

捉到了捉到了是改獸.JPG

ムラっけ冇得加減命中回避了

你呢隻嘅個體係點？
而家未有得睇住

野生精靈有黃氣係身即係點？
入戰鬥又唔覺有咩特別

買數位版 每次重開game
都會彈 《》正在檢查是否可遊玩軟體

點拎出街玩

有卵技

-2-2

唔見內傷個場

單打煩膠nert左

有無人知右蘑姑點樣可以SET翻做360度畫面轉 我依家果個變左行路

翔空巴打 仲會唔會開百變怪？

咁過癮

幾得意

仲會加W
有無方法可以刷多d有黃氣嘅寵？

成句google

收左啦 你唔係捉左啦咩

有冇換恥鬼

個frd買左日版 但係個盒背面痴左中文貼紙係咩意思

我黎喇

手快拎錯寵

想問下點刷呢版252252努力值？

你果部唔係隨時遊玩
你放屋企果部改左做副機先

你係水主？

如果隻百變怪用皇冠加V 值生蛋果陣計唔計5V?

即係狗源囉屌

added

唔小心無禁不推文

買左完努力值藥升爆左隻神獸
即刻無哂錢

根據SM 係唔計的 唔駛妄想

以為你有另一隻

本身努力值點樣洗？

做實況真係難 偷跑又比HATER圍插

一陣佢就問果改架啦
咁複雜宜唔係叫佢google算

有無巴打可過隻鬼斯通，我想要耿鬼呀，thanks
另外有無火系寵介紹？

屌佢ptcg好出名 咁都比人屌

我都唔識
本身無點打過怪 由得佢

吓，屌，我以為淨係有ｗ打死晒

日本仔係咁

六尾

努力值用錢就可以解決

可以用了 點樣配招勁

去邊度回憶技能同拎心之鱗片？

即係狗源港版扮日版

係喎，thanks

Sor手快無不推

BP 2點換1努力值

改埋性格就現成用到

唔好意思,新玩劍盾有三個問題想問一問
1. let's go拎隻比卡超個體值係咪變返同普通街邊捉既一樣?
2. 電氣珠係咪繼續靠捉野生比卡超呢???
3. 呢版要扣返d努力值難唔難?

唔該各位

唔係0速 負皮

金光5星 李卡超有冇人打
6820 9588 0012

X2

0316 2340 2928

打埋加你 等等我

粗粗地頂住先 寄生種子點樣配..

劍同盾有咩分別

PC CAFE

去pc免費回憶

未fc

有冇人幫手打 粗黑光柱架

屌check iv原來要打對戰塔等我重on99打左rank升到4

唔知咩黎 有無人想要

拳海參

完美

。大。

辛苦了

係咪有lets go 果種捉得多易出好數值?

有無巴打得閒幫手進恥鬼

5089 3271 5327

依版招式機有冇人執到劍舞?

點樣叫人入場
搜尋極都無人

辛苦打完超極巨竟然逃走咗
btw 想問d紫光柱黃色背景有咩特別？

好明顯我係生強

ON9一樣點睇幾V，開左個箱都睇唔到

可唔可以教點生蛋 係咪2隻都要帶住紅線

爆完機打戰鬥塔打完冠軍果層

一隻紅線一隻不變石 睇頭post教學文好d

對上1隻玩xy 今次Mega係咪都有分X Y?

紅線擺百變怪？

定冇mega?

今次無MEGA

唔係掛

沙漠蜻蜓 5星 有無人打?

如果你另一隻性格已鎖，yes

圖鑑又少1半 又冇mega 點解好似咁多野都冇

-1

岩岩打極巨隻念力土偶用自爆
嚇死我
點知失敗左

有冇人幫手打極巨

係咪背背龍
5星有閃 有無人要 [img]

應該唔係超極巨？

你係唔係成年無追過NEWS
今作爭議最大

痴線
4號道路伊貝好似神獸咁難捉

唔知 .. 未打過

試下

禁邊個制先可以自轉到?

moody改成唔會抽中命中同回避
加強多過削弱

係佢了 想問下紅色光同紫色奇怪光有咩分別

我生緊強

想問下，個code送嘅細班吉，可唔可以搵埋朋友一齊入場打？

超極巨巴他蝶-1

可以
可唔可以比個位我打

叫人話2/3粒心加有仙系招就進到仙伊，點解我上到4粒心都未進？

紅線邊度有得買/拎？

終於捉到隻
想問今隻點進仙子伊貝？
第一頁個網好似冇update?

對戰塔 爆機就有

想問蘋果龍進化粒蘋果係邊攞？

點樣鎖性格？

正常滿親密 有妖精技 再升1lv

用Bp買？
Btw有無圖😵

我想問下苯苯魚邊到捉？仲未見過

離唔開曠野地區

要圖做咩

右菇

有冇隻鋼雀退化
新生嘅
比我通過用黎升呢

我好似斷左 sorry

小王子巴應該有一堆蛋餘

2號道路

又話對戰塔😂

想知咩樣Sor

岩岩開波
乜都唔識
未連過上網

真。平行時空

謝謝

禁開場個時如果咁岩有人入場會斷線

係咪即係果個大湖？係釣定係游上個湖到搵？

Btw 有無人知呢個Version 有無美麗鱗片？

釣 0.1%

網絡不穩注意
超極巨巴他-3

SW - 4150-7209-0145
加朋友 已爆主線 今晚一齊捉

有冇人有女性鬼劍

派5V錯項蛋餘, 有冇人要

研討會一個鐘加4點

4星 超極火蟲
6820 9588 0012

另外有冇好心巴 有飛機準龍比隻我 可用4V百變怪換

想要隻

要

係咁意捉隻鬼劍女比我

捉隻女智揮星比我

今晚諗住開始刷佢嘅蛋 有無要咩性格 我個隻好似4V

露營組合要喺邊度用？唔比我開

超極巨巴他-3

你粒菇自轉咪得

有興

搵搵先

屌無不推文

係 換嗎

狃拉點進化？

劍盾有無奇異花

無

請問鬼斯通要點樣先進化到耿鬼？

有 未開放

用唔到白波捉隻蝶

有冇人有禁唔到連線交換個制既問題?

有就已經好好 諗住刷-特攻+攻

所以生蛋係要用紅線放想生既怪
不變之石放百變怪？

5星鬼龍 最後召集

lm

通信交換，所以要唔要同我換

3星百變係咪冇刷既價值？

OPED

可否一齊打？

FULLED

姐係我要過俾你？

in

唔比人用百變怪打嘅

4v總比3v的好

話說電毒超極巨幾型 但好似未見有人開過

捉到60LV耿鬼

3V一個29
低Hp 2-3

依隻爆波我就重開

等種算

係，不過我哋可以換兩次，將你隻寵進化左之後比番你

想問下今代紅線點拎，係BP商店搵唔到

個體固定既？
我重開性格個體都一樣

有無巴打一連線入曠野見到人就會好lag係我部機壞定點

龍道館pc

因為有兩間BP SHOP

Thx

屌 爆波

無爆

求蛋種

好呀...點加你好友？

想問極巨性格個體係咪鎖左唔會轉

REMARK 鬼龍依到出

終於爆左一周目

仆街無撚晒鬼劍捉既

@真紅
我下隻整夢特鬼龍

夢特

我個朋友編號係SW036904631612

真紅巴sorry岩先行開左 係咪換內傷隻百變怪

智揮都得

內傷佢地話bug咗換唔到

仲要係夢特

今日到咗日本地址
有冇望星期二到
用EMS

You what ball?

我地試試換唔換到

劍盾內嘅密碼係00000000Y0R0K1

2383

今集有冇雷鳥？

等等打緊巨水龜

比五分鐘我

請問係邊度加架？

劍好似無得捉

㩒入右上角帳戶個頭像 然後㩒新增朋友

點樣整夢特

點解我入特典code , 佢係咁顯示error 2813 6561, check咗幾次都打得啱

想問加好友係咪用呢個code？
如果係既求加好友

咁搵隻鬼劍出黎

打完#6場館，廢話講，用相剋果d屬性先打得贏
原本用開果d畀人秒殺。

今集check親密度個npc係邊？

同埋點速刷親密度？想進隻冰蟲

我睇唔到你😂😂一係我哋直接設定密碼黎交換？我劍盾帳戶係櫻雨

真紅巴 點樣換唔識用

我開左 pw2383

係尼道

櫻雨呀嘛...我加左...依家要點換

Y > link trade > set link code 2383

咩密碼？

5568

你係咩名？

想問下波克比點樣極詭計

5星皮可斯有無人打

GOOGLE下佢叫咩名先

我見到你set trade但我禁極都冇反應

請問點睇性格 加咩減咩
係咪要咩道具

searching

唔該晒巴打

冇

多謝你肯幫我😂😂今日成日都冇人肯同我換

有無日文/英文伊貝借隻黎生蛋

喵喵怪點進化

得左

麻煩晒

on99

咦 係咪唔得

啱啱灣仔188 2樓買左盾日牌， 388

不如我鳩比隻野你 你比百變怪我
我再比我個隻你 咁樣得唔得

唔得啊, 都唔知點解, 啱啱FF內傷都係咁

ok try try

有無人有4星極巨 章魚? 金色底

同埋想問下呢集有冇得超級進化架？

點add fd架？

8. 有無同步寵借比我去刷神獸??
今代因為有得直接改性格
同步寵已經失效 (待FC)

想問下點改性格 同神獸係咪都改到

由於對方的pkm有問題 所以唔換得 咩料

爆機打對戰塔有香口膠改性格加減既能力值

有幾多個道館打㗎，玩咗一陣第一個道館都未到

無呀，比人取消

有冇3周目資訊?

爆機有得買薄荷
50bp換性格

想問有d精靈要夜晚進化 點變夜晚？

sorry,唔記得不推文

天氣佬囉

唔係 我只係唔知佢地玩緊咩 仲玩緊劇情

佢佢寫係邊到捉百變同準神，想直接睇性格加咩減咩

我隻寵一出場會震兩野
有冇人知係咩事

超極巨沙蛇 -3

冰六尾點先有

5星

7. 咁性格我又點知?
正常都直接黎6圍果到
紅色代表能力x1.1
淺藍代表能力x0.9

我都想知 好怪

5星 超極巨沙蛇 cum

打緊 等埋得唔得

希望捉到, 今日打咗幾場giga都冇收穫

努力值個d藥 邊到買

我遇到幾隻全部用白波都爆晒

你地有得變大就好變

Sor 小刺蛋

點樣遺傳詭計

屌那媽狂爆波

遺傳唔到 因為幫佢遺傳果堆化晒灰

捉到！白波

婆

莉莉艾呢咁

仲有冇藍鴉？留隻公比我得唔得
想生隻月亮球

已過氣

暴徒

我老婆

交出你既月亮球鋼鴉比我!!!!

肉便器

想問下打極巨團體有冇咩要注意
例如幾時變大幾時唔好變大

其實仲未開GAME

未捉
今晚得閒去用月球捉隻乸再生
想借你遺傳同性格

入咗巴打蜻蜓

你記得變大

等你隻月球鋼鴉

但我未通關未有紅線
一係我奉獻個月球比你生？

你捉左比我幫你生啦

你棄左芒亨未

無得變

有無巴打得閒幫手進一進恥鬼

特殊光柱4星垃圾魚

你睇唔睇到沙奈朵咩名

見到，我心諗有無睇錯

玩劍係咪唔洗旨意收到伊貝

咁就岩了

金獅都未出已棄

why? 有野生捉架喎

蔥遊兵幾lv先開到招專用招?

我可以派 生左兩隻4v

係咁刷4號都冇

唔好意思既 但我未傳過上面有冇教學

屌

佢首bgm又幾好聽喎

有咩所謂 我都刷6v架啦 我都未傳過望下先

打完極巨化 之後幾時R一次

隻小仙奶係咪裝士多啤梨跟住原地轉圈就進化？

呢隻點樣再進化？

set密碼就得
8964 我id 志田愛佳

我都想要呀，今晚夜多少少同你過得唔得？

我都想要

礦野左上(龍gym出口嗰個左上)落雪嗰陣有隻冰伊係條路到行

光之石

點解可以玩得咁快

Sor

有無巴打揾到不變之石係邊

班癲佬13號已經玩緊啦

Thanks

小仙奶邊度有得捉

想問下咁多位巴打邊度買機平啲？想今晚買黎玩

哇乜事 比返金色我

石仔帶住

有未呀

感恩

原來係欅巴打
Now trying

GAY佬顏色

你入左? 我唔見既

有冇巴打可以換粒酸蘋果比我

4號路，行草撞!號

點樣同人連線交換，點解a制無反應

生左兩set飛機龍先發現無落紅線

數位版係咪會壞 save

有 ADDED

4星巴他蝶
有冇人打

仲未研究到

有冇人有小刺蛋比我開波？

有冇巴打爆左機有多粒銳利之爪可以俾我想玩瑪狃拉

推

你地兩個都要開房一齊SET 一樣PW等佢連

黃色紅色raid係咪得獎勵唔同？

恍然大悟 係咪要俾左錢既ac先得

4150-7209-0145

道具大蔥點有

巴打買左game?

重有邊個想要伊貝

pw 8964

想問下知唔知如果我隻寵一掉出黎跟住會搖兩下係咩意思
親密度唔夠定點

好似係夠親密先同你扭計

友好度夠高 戰鬥有加成

巨鉗螳螂??

新手 求+

格鬥
比華拉下話

係喎 冇留意

次次超極巨化都係章魚

未啊 想一齊買埋 邊度買好？

而家都興同隻寵同一個頭

Aeon？

想問下大蔥鴨係咪要一場三次中要害先進到

個Id 係邊到睇？

裝埋條蔥先得

派5V錯項蛋餘 用隻女鬼劍/女智揮星/女熔岩龜黎換
呢度留名

其實點三次中要害

想問醜醜魚係邊可以捉?

我見信和有啲舖頭賣2100 嗰啲係唔係信唔過 ？見佢平兩舊好吸引

美版同日版有咩分別?

十年冇玩,幾錢買機+驚算可接受?

sorry 唔記得不推文

等多個月買二手

HOP真係慘，定位根本係莉莉艾 但因為男角所以無人鍾意

睇完頭post個培育攻略
想問下點刷高v百變怪？
係野外隨機遇？

極巨化同普通草叢捉既有咩分別？

新手無玩前幾代
啱啱玩到對戰塔lv4
我見bp可以買銀冠同改性格，但係個對戰塔lv會愈打愈難
係咪即係bp無得無限刷? 你夠打到幾多就剩係會得咁多bp咁?

可以 但有難度
今代暫時最易係同巴打打raid, 保4v

打到lv max你都可以繼續打

今代隻家門雀最終形態好型....

搞咩個wt系統咁廢？

咁如果我唔別打咪會卡死咗?
定係輸一次就會reset要重新計

我隻伊貝已經三個心心再加有招妖精技 點解升lv個陣都進化唔到

第2週目仲有主線 要做埋落去？

送隻幼基拉係固定屬性定可以刷隻靚d?

唔好玩住了 全部都係松鼠

好似對npc嘅話可以加埋一齊3次就得
因為我開頭試野生寵都做唔到，2下就死，2下打唔死果d就打死我
但跟住我打死敵，第1隻2下要害就死，第2隻我換寵打，第3隻又係2下，竟然進左

1時手快

岩岩打raid見到夢特家門鳥 但爆波

係咪一定要俾錢買埋switch online

機我唔會簡係細鋪買 除非相熟

可能要親密度

Home制出返去出面禁自己頭像 再加好友 唔係game入面

去日本center係咁播佢首歌囉屌

FF有冇啲咩靚寵比幾隻黎玩下？

輸就扣少少

生緊鯉魚王

一陣我都派啦

要最高親密 5心

127條?

派10隻 4v伊貝

pm8964

等你

今代隻雀廚唔廚...

比卡超點進雷超，50lvl都未進到

啱啱開GAME？
6V同6V生粒蛋比你？

原來係咁 我見上網話3心就ok

雷之石 睇黎巴打連動畫都無咩點睇

未玩過？ 不嬲要雷之石進

圖鑑個 現在推薦 有咩用的？
係咪要keep住跟佢捉？

純粹比個方向你去捉寵

我估架咋我果隻4心都未進到

同埋要升lv

雷之石好似唔得...

LET'S GO果隻唔進得

Letgo個隻唔俾進化

Lm

Shit

極巨嗰隻唔得架好似係

係唔係冇密碼果D極巨都可以Join
成日驚入錯

岩岩醒起今代派寵好麻煩
比個NUMBER你地跟住你地互連到大家

學完會唔會識游水

你進咗就冇極巨比卡超

見到就入 唔需要客氣

唔會

FF BATLLE

岩岩就係見到內傷你果D
諗緊入唔入

超極鴉
6820 9588 0012